碧福特死全家祝福區

請集氣🙏🙏

G持 插水狗空難斷腳死全家

好難幫得佢落

關佢咩事=.=

我講緊舊年果球 你咪衝出嚟柒

我G持Pickford

條友30年利迷

叫福特既都無個好人

仲有邊個

祝福Marco Silva仲好啦，最後一場教愛狗

Henry Ford II

玩留

真

🙏🏼🙏🏼

留吾到了，唱首最後祝福俾佢得嗎，賓仔？

認錯人

利記都會失分？

條撚樣次次幫利狗

希望所羅門考慮一下制裁佢🙏🏼🙏🏼

召喚賓仔

舒拉福特

條能樣帶波咁廢早死早著

你教都應該有top10

4:4可以嗎🙏🏻

和到我含曬波台手足咁多條撚

碧福特唔會俾呢件事發生

廢過西，支持樓主去刺殺佢

5:2

有人支持就好了 我聽日去，

根本成隊拖肥今季都踢屎片

愛華頓班主又幾忍到Silva

樓主陪葬

伊和比有咩用

25嗎

有assist

如果佢要死咁你一早香左啦

劇透bam

如果jxx守一早贏左啦

睇精華 個龍好似企係度睇波咁 冇力射門都入到

佢專幫利撚

佢真係喎，睇完套戲先知原來佢咁蠱惑
咁樣害咗蝙蝠俠

對利軟皮蛇

對車上哂身

真係要死全家

唉 害能死林daddy

利狗不死 港難不止

港父不死 港難不止

止港制父

馬高施華都幾忍得碧福特呢條撚樣